吳志森 20200314全世界要向香港學習

吳志森
20200314全世界要向香港學習

Ng Sam
205K subscribers

吳志森「森直口快」
邁向4周年！
samngx123@gmail.com

對抗YouTube 黃標政策
訂閱新收費平台 Patreon

20200314
全世界要向香港學習

月訂計劃：

一次付款：

Paypal: samngx@gmail.com

「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

HSBC 滙豐銀行 PayMe 93315439
用呢條link都得：

O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

Tap & Go 拍住賞 93315439

劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！

香港新界
馬鞍山郵局郵箱264號
吳志森收

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office
N.T., HONG KONG

存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com